Ze voelde je volledige zin.
Ze sprak van .
Ik wens u had gehoord hoe ze sprak van IT--met wat vrijmoedigheid en generositeit.
Ik wens je hoorde haar huldiging uw verzuim, in staat stellen om haar deze attenties, zoals zij was nooit bij uzelf en uw vader, wanneer haar society moet zo zielige."
"Oh!"
riep Emma, "Ik weet dat er geen betere schepsel in de wereld: maar u moet toelaten, dat wat goed is en wat is belachelijk zijn jammergenoeg gemixt met haar."
"Ze zijn vermengd," zei hij, "Ik erken, en waren zij welvarend, ik kan veel van de occasionele prevalentie van de belachelijke over goed.
Waren ze een vrouw van fortune, ik laat ieder onschuldig absurditeit zijn kans zou ik niet ruzie met u voor enige vrijheden.
Waren zij uw gelijke in situatie--maar, Emma, nagegaan in hoeverre dit is niet het geval.
Ze is slecht; zij ten prooi is gevallen van de gemakken ze werd geboren; en als zij live op ouderdomsuitkeringen, moet waarschijnlijk gootsteen meer.
